印度宣布成立“直轄區”涉中國領土中方：不可接受

印度宣布成立“直轄區”涉中國領土中方：不可接受

2019-08-06 19:02

中新網8月6日電外交部發言人華春瑩6日就印度政府宣布成立“拉達克中央直轄區”涉中國領土問題回應稱，這一做法不可接受，也不會產生任何效力。

華春瑩表示，中方一直反對印方將中印邊界西段的中方領土劃入印行政管轄範圍。這一立場是堅定、一貫的，從無任何改變。

華春瑩指出，近日印方以單方面修改國內法律的形式，繼續損害中方的領土主權，這一做法不可接受，也不會產生任何效力。她強調：“我們敦促印方在邊界問題上謹言慎行，嚴格遵守雙方達成的相關協定，避免採取導致邊界問題進一步複雜化的舉動。”

===
等睇開戰

解手軍香港定印度定台灣

石頭大戰一觸即發

印度將係我香港國最大盟友

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

印度驚你條鐵成班窮鬼同你玩

要求畜龍小隊立即前往中印邊界
扑柒班印度佬

印度人已經準備好十年食草 你呢?

記得之前係唔知邊度，有個未來人講第三次世界大戰係中印大戰。中國輸左

支那軍掟石啦

又要等幾多年打?

阿叉都知你中共冇牙老虎

有無睇Bollywood 啲片
個個都變成未來戰士，變型金剛咁
一路拍唱歌跳舞
一路打鳩你都仲得

我代表香港人承認印度對爭議土地既主權

拉達克中央直轄區屬於印度的內部事務及內政，任何國家都不得說三道四

印度佬話哂以前都係香港皇家警察嘅一分子

依家啲毅進仔點夠人抽呀？

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

留名睇20次最後通牒

中印班公湖掟石雙方拉橫額互叫口號警告

自由以來。。。

後果自負

老解：परिणाम आपके अपने जोखिम पर हैं!परिणाम आपके अपने जोखिम पर हैं!

翻譯：後果自負！後果自負！

你連印度都搞唔掂
點服你呀
又派帝吧去吐口水呀？
定又解放軍掟石呀？

解放軍忙住摺被唔得閒理呢啲小事

提提你

緬甸都屌打支那

係時候上微博質問藝人點解唔反印,表達一點都不能少嘅立場
香港人要玩應該係咁玩

華大媽呢排口交都好頻密吓喎
又印度佬，又瑞士銀行高層，又美國貿易戰官員
就嚟下巴都甩啦

借個位一用

不合作運動— 每週罷買日

個個圍鳩中共

犯我中華者，雖遠必諸 （印度、香港除外）

南亞義士一早已經全力支持革命。

仲有邊個想上啊
唔好等啦

好
印度佬生性少少啦

十三億印度人 VS 十四億蝗蟲，精彩了

睇吓幾時日本喺尖閣諸島起個機地。

後果自負後果自負後果自負後果自負後果自負

鬼國鬥鬼國，會係邊邊贏

印度

印度佬屎水都飲咁多年，驚你有牙？

反了反了
度度都群起撚鳩共產黨
miss華究竟仲有幾多支野排住隊等佢含?

緬甸都唔敢打啦

因為係隔離太近呀嗎

中方唔撚開心 好撚慘

日本未來人？

打佢老母啦，仲忍？！

手足仲掟得勁過班傻閪

印度佬識玩 一陣俄佬都咁玩就好笑

去食印度咖哩慶祝

大英帝國前殖民地聯盟
印度 新啹喀兵

亮剑吧！

兩邊都係得把口嘅國家

中印
係咪終於有場仗美俄都唔會插手

半個地球既人廝殺

幾時打G持解放軍

全世界追住佢黎咬

支持印度

今夜，我們都是印度人

This?

支爆！支爆！

口交部：xxyyzz
完

人地一架電單車既人夠砌低你部坦克

we connect

要幫多啲人參軍去艱苦地區

出兵囉 人地印度炸撚到你老母飛起呀

太近

印度人好似不嬲想宣示國力

快

差d唔記得支那最驚係印度

同帝吧班友孖住上

以前讀中史，點知個朝代就黎滅亡呢？
通常原因都係個4個字
內憂外患
中共今次真係含得撚

強烈譴責

印度佬都唔敢打，梗係La，個到咁熱邊有被摺

一方有難 八國聯軍

我好好奇阿爽去左邊？

支那連條邊界都唔講人知，
人哋點知呀？？

解咩話

以後實有機會binc 一點都不能少既人

印度人勇猛定中國人好秋 ? come on ，印度佬完勝

掟石囉

唔打正契弟

国土被侵略
解放軍呢？
又話中国一點都不能小？

冇辦法想像到2軍互擲石頭的仗係點打

兩邊都人口都好多

咖哩佬都當你支那係臭四

印度拉克達

帝吧啲人唔是參軍咩？

印度佬

牆倒眾人推

打佢老母

出老解未？？

10幾億狗vs10幾億狗

可唔可以好似以前咁 用冷兵器打
幾億打幾億

水土不服加聞人地陣汗味都收皮了

我明明見到中美大戰？

又難d 印度人真係好撚懶

毛澤東：敵人的敵人，就是我的朋友。

我留意到中共通常都唔會同一時間開幾個國家火頭，
反日嘅時候就會同韓國FD個打BAND，台海問題嘅時候就唔反日，
南海爭議就唔理印度呀差，
明明中共呢十幾年得罪咁多鄰國，個個都想佢死架喇，
點解其他國家唔一齊桶佢一刀？個個都輪姦，點解唔群姦呢...
希望更多國家借呢個機會反中，等中共疲於奔命！
咁我地就真係有機會
期待現代版八國聯軍！

依家最怕美國TRUMP落台嘅話，就真係冇機會喇。

不可忍，中國人不可忍

Support curry

直情英軍一分子

Stone Age

印度佬懶過閪
如果生性嘅 有得同支那打下

中國人食左三千年人肉 你呢

唔好睇咁多小說啦

雖然我都好想

中印邊界嘅西面仲係中方領土就唔撚係中國架啦 on撚柒99

處處都係支那火頭

藍絲：要求解放軍出手

有冇人支持一個印度原則
統一巴基斯坦同孟加拉？

好撚正 真係冇嘢可以輸

希望越南又搞下西沙啦

鬼國大戰

打佢老母啦
唔好又係邊界掟石了事

瑞銀好似係舊聞

有無上次印度同中國爆軍隊衝突既宣傳片

班扯旗手平時唔係最叻話一點都不能少咩
依家又縮返入老母個閪度

印度都打輸啦之前

印度又走出嚟執雞

支印兩國已經直接跳過三戰嘅核戰
直頭到四戰 用石頭同棍打

多角度夾擊支那

做個勇敢中國人，出兵拎番啦，唔好講遺憾、譴責啦

咪撚干涉人地內政啦屌你老母，人搞你就唔得，你搞人就得仆街啦

मूर्खतापूर्ण

..

開咩戰啊

口交部

打自己人就亮劍

戰狼出動未?

又扔石

有客西來 ... 從此不敢稱雄長

上次大戰係掟石仔架噃
今次仲唔玩屎？

八國聯軍 2.0 ？

西方國家咪 歐美
信呢二個仲好啦

後果自負，後果自負

八國聯軍 2.0

開拖啦咁不可接受 屌你老母口交大國

華春瑩真係好忙

解放軍鎮壓緊自己人啊 阿差等等先啦

係未打呀 你就快
印度都打唔贏❓

敵人嘅敵人，就係我哋嘅朋友

中國人食10日草就暴動
班豬最關心就係有冇得食

其實TRUMP想收手

民主黨要求下先將中國變成貨幣操縱國,

民主黨明顯想一係TRUMP死,一係中國死

胡椒彈 Vs 咖喱粉

係邊界摺被 兇到人如果係羅湖摺被 我一定驚到賴尿

不了,

民族主義為上

印度係下一個中國
中國一經濟下行印度要取而代之絕無難度

留名睇八國聯軍

世界是中国的

摺被軍

我一定會即刻掉哂屋企啲被

good

唔小心俾左負評樓主sor9

俄老搶左北面咁多地唔出聲

雖遠必誅!(印度除外)

推

印度好波

算啦
口水戰就有份
土共既兵淨係識打自己人架咋

你地.......悶吖

條八婆剩係會出d支那狗鐘意聽既飛機文
印度呢單野分分鐘唔會傳入支那 因為唔識拆

仲拎住奶粉

拉達克不嬲印控 達賴喇嘛每年都番去
中國一搞佢真係第三次世界大戰
中國一直唔理喱條邊界好明顯知自己都唔夠印度癲
得個講字

又係打嘴炮，9吹，打條撚

中國人先頂得耐，咪話草，泥都頂10年

印度嘅男人都好狠架喔
會唔會雞姦解放軍架

召喚UST南亞仔仔

印度佬都恰鳩你 真係好柒廢

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

強（姦）國 vs 強國

參晒軍啦
可以組「帝吧艱苦地區部隊」

幾時拍飛機片打印度佬

好唔爭氣 笑咗

印度佬都恰鳩你

講食屎飲尿佢地真係冇得輸

禁錯負評 sorry!

開始啦
啲印度佬比車撞都唔死

毒泥

印度佬 掟石頭掟死解放軍啦

不可接受, 但可享受

支那四面受敵！！！

推冧共產黨之期不遠了！！！

印度人民是最終受害者

要多啲呢啲事香港先有得爭取時間抗爭。

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

恆河乾淨架

印度 vs 中國

鬼國 vs 鬼國

唸起班印度佬沖去輪班大媽米就覺得好震撼

講咁多做乜，有料就打7印度。人地就係睇死你大陸冇料唔敢開拖。

見中國唔掂立即圍住翻盤

記得印度山地師好似好強？

出解放軍

又打印度又打香港又打台灣
無晒時間摺被

巴基斯坦都關事，最好中印巴互滅，減少十億人口

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

G持印度 thanks印度佬會食多啲咖喱支持你地

唔怪得知未來人話印度統治中國

叫班食飽飯冇屎屙嘅福建幫過去囉
佢地唔係好愛國咩？
行過去印度同人揪過啦

淨係英文都贏啦

印度 we connect

護旗手們，你哋唔撚剩係護旗呀？立即從軍為你嘅黨效力啦！！！

厲害了我的國

香港定印度定台灣

I love India

撐印度
將支那蝗列為最低新種性

印度岩岩先取消克什米爾自治地位

對於克什米爾人民而言，憲法370章是他們仍歸屬印度的最大原因，一旦取消憲法370章，代表印度政府與克什米爾人決裂。

呢個算唔算艱苦地區? 係咪有人終於可以為蟈家出一分力

真.強姦鬼國 vs 無.野係真鬼國

中方表示欣然接受

唔知點解，今次我好開心

忍唔住去多次片

我係克什米爾人 基本上一出世就比中國果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎中國政府,北京 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

打啦...好悶呀

加油呀咖喱仔

開心

咁唔鍾意咪打柒佢lor

咩事咁多負皮

支那邊夠膽同其他國家打仗

不可接受
但不抗拒

摺被先

印度宣布成立“直轄區”涉中國領土, 香港：可以接受

屌你老母，拉達克都係你支那嘅，攞撚埋俄羅斯呀笨

仲有句
國之將亡，必有妖孽
中L哂

印度人幫手打蝗蟲就好喇。

維尼快啲亮劍吧！再唔出肖就快生鏽了。

大頭綠衣返嚟啦

支持印度版大灣區

搞一地兩檢咪得囉 將有關領士劃出界外

打未呀

印度 connect

諗起之前有個自稱未來人話第三次世界大戰係印度打中國

支持印度搞鳩中國

外掛國

解放軍: 快点撿石头回來,咱们要備戰

解放軍：哇 CNMB 有子彈 同志們 快走

同志們,那邊

印度又關你事真係世界是中國的?

仲有耿爽幫佢

印度無錢但有人～
打撚死你班解放軍，再姦埋班大媽都仲得啦！

亮劍

大練
不了

敵人既敵人

南亞手足

打啦
好悶啊

印度佬雞姦支那軍

蟹軍 vs 雜技團

係咪應該要一人一封信支持印度政府嘅決定？

可能係真

得喇得喇
雖遠必誅嘛
你唔悶我都厭

人地印度資源仲多過支那

體質又勁過低等垃圾既支那種

又有美國支持

緊係啦！一帶一路都唔知呃9咗人幾多錢！

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

打柒支那